恭喜何軍閥割據元朗

估唔到何軍閥首先跑出
你班友搞成個月都唔及人地一晚領軍既成果

三國誌

佢=何進

義和團

幾時有呂布斬9佢？

sor，記錯咗呂布係殺丁原

等十常侍